沙田新城市 我武者羅 係藍店 係我個藍屍老竇個藍屍朋友開的

其實我好嬲佢地個藍屍gp成日洗我老竇腦 有時我黃絲老母會趁我老竇瞓咗之後del走佢啲藍屍fd send嗰啲垃圾fake news 然後岩先我地係到睇佢手機嗰陣發現到呢個大家識做啦 記住唔好罷食呀

唔怪得係佢地ig 問係咪美心 唔答

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

乜原來有ig 不過係咪美心我真係唔知

Ig成日賣廣告原來係蓋屍

差少少唔記得

鄧慶治 Mingo
電話係 92687268

點解我無見過

推

係咪好多手足打緊，唔通既

可能瞓咗 呢個時間

聽日再打

人性光輝❤️

我岩岩見到 不如手足del一del cm 驚你俾人起底

有藍屍老竇好撚慘

屌block撚埋我 留下言啫

btw link

thanks

我決定起身再推

push

Lm

pish

起身再幫手推

勁fight哥上面自爆左？

幫手推

推推

唔食啦

去facebook share出去好過post呢度
特別係沙田區group

幫推

報下食環 消防先

又貴又難食

叫你呀媽離婚啦
講真比藍屍屌好柒
仲要自願

推 唔食

曱近平啊

甴近平

佢地應該係豚王同公司先啱喎
唔係美心

新開張再幫幫手裝修下先囉

嘩屌你老母
報哂比所有黃藍地圖先

係

早兩日食完真心覺得低質，男朋友話無下次
依家知佢係藍店 更加不了

Mingo Tang 鄧慶治係咪即係豚王老細?

習曱甴

推下

乜撚野名黎？
乜撚野我武者羅呀

係九龍灣食過 好難食 開唔夠一年就摺撚左唔係冇原因

你小心佢知你係邊個

推啊

鄧慶治係豚王老細（鄧振豪）個老豆

快啲去Facebook review啦,唔係佢一陣block左就冇得留言㗎啦

未FC 鄧慶治個老婆好似有份投資銅鑼灣間YOGA ALOHA

Auntie

警甴 甴近平

幫佢一把

Push

習曱甴 甴近平 曱近平 曱甴平 習近平

唔使分咁細啦，今時今日重會幫襯新鴻基商場嘅都係廢物嚟

快 d 放佢入藍 list 罷食.

推!!!!!!

樓主嘅黃絲老母好野

依一刻重係藍嘅，全撚部裝修到就裝修
幫幫佢地

甴近平👏🏻

推 唔撚食呀

通返喇

入map

藍店不了

呢間係豚王老闆開

裝修

係首都開真係on9
間野好多宣傳

唔驚 嗰個係ig page嚟
for文宣用

已經分咗房瞓

千祈唔好

唔驚 文宣page嚟

文宣page嚟 無事

咁又唔洗裝修 罷食咪得 裝修中資好過

無所謂啦

我都係而家先知好似好有料咁 我以為只係一間舖仔

未開鋪，先執笠

沙田友識做啦

開咗10幾日啦

沙田人好去處

絲打咪自爆

？

沙田開藍店，死撚得

全個場等執笠 仲響果度開
支持佢蝕到渣都冇

呢啲咁既鋪頭 又要扮外國貨又要愛中國
個目標客戶係高學歷高收入 又要撐冇收入低學歷既藍絲
叫藍絲唔好叫雞 啲錢留黎食拉面囉
黃絲不了

唔係 我無所謂

等多啲人認識下先

唔好推post

佢個Ig玩爛咗啦

係喎 感動

回應設有上限

有冇得喺desktop用網頁開住你老豆個WhatsApp，間唔時mon住同del啲fake news順便繼續刺探軍情？。。

咦我又無諗過 呢招work 代我老竇覆埋都仲得

邊位手足

代覆嘅話你老豆應該會知。。
btw, desktop版scan QR code嗰陣記得揀keep me signed in

唔係 我尋日開po前都有search過都係咁顯示 好似係其中一間分店執咗

知道

點解要強調送個 “平平地”嘅花籃

因為佢地好撚cheap

鄧慶治仲好似係佳能高級副總裁，咁係咪要罷買Canon

九龍灣個陣好似話係試業

乜原來條友咁撚有錢

姓鄧呢家元朗鄉黑嚟

樓豬老母好撚正

一個月之內開張同執笠都幾少有

佢本身都藍嚟 係831之後變黃

我老竇一返到嚟問 咩係連登網 我話 討論區嚟 做乜 佢話 佢地個gp俾人hack咗 個fd係咁俾人打電話騷擾 所以迫住del咗個gp同換號碼

hack咗

新城市唔平租，無人幫襯真係蝕到雪雪聲。